web 版點睇自已會員編號

應該未得
你係59014

唔該晒